（ny撚）有冇巴絲想搵長期飯友

bk友揮手
得閒約出嚟食飯

阿狗？
巴打住邊啊

食咩

都得

巴打返工定返學？

both

巧呀 一齊食呀 me brooklyn 紅巴

讀邊間

好，不如開個group

巴打 我住8大道 得閒食啦
我都半工讀

返邊度

返學返邊度

baruch 牙 毒拎學校黎

8大道 估唔到除左福福之外都仲有香港人住

聽講以前係台山香港天下
巴打好

食囡食到鳩軟

manhattan 食飯

我都baruch
btw, 牙你老母

咁到底幾時開gp

你開

好

快開group

popoyes正wor 巴打住邊呀

86街係 但係8大道好似一早就係福福霸佔 廿年前果時都8大道都未係咁 廿年前bensonhurst 真係台山香港天下

依家bensonhurst越嚟越多福頭起雞竇
d l l m買個老麥kfc乜柒都冇
巴打住邊？

屌你老母 留ac隻秋

你開啦 仆街潮毒

留名飯局

Brooklyn
係唔係有人開group?

本身住十大道果便 40街果頭
而家返學 搬左去flushing
搬左入flushing 唔想住返卜撚

講起都好耐冇去
嗰邊好多野食

川山甲

川菜？
巴打住flushing？有咩好介紹

好野多 流野都愈來愈多
我發起罷食南翔小籠活動 愈做愈屎 小籠包質素冇乜變 但係其他食物同服務質素 每況愈下

難得返到偉大既八大道 緊係要回味一下地痞開封府

有矛巴絲快閃星期日晚食串燒 燒野

8 大道 57 街見

依間嘢不嬲都覺得得個名
d包似超市買嗰d急凍包
你知唔知隔離嗰間台灣嘢係咪執q左？

我鍾意嗰間雲南米線

不如巴打你開個gp

串燒緊係法拉盛車仔檔啦

街角果間？ 好似係 個幾月前冇開好似話搬左

福州人開既 唔係幾好食

唔係嘛

食米線8大道就呢間

岩呀 但豬扒硬 其實都麻麻 係餸多囉 食完唔飽😂

有有巴絲有靚米線餐廳推介 brooklyn manhattan都得😁 flushing不了 太遠